點解美國唔係直接制裁中國官員 而係取消美港關係法?

直接制裁港共中共官員唔係仲直接咩
又唔會燒到香港人咁多

there's a reason, they think further than us...

Why not both

經濟好個時我地都無得益，攬住死啦

要燒埋香港垃圾膠官

我要2攬炒

我要攬炒，將支那白手套變做歷史

焦土咗獨立出來都仆直
點解唔係直接制裁中港共 迫香港獨出來又keep到資源

擊中痛處 有乜問題 ?

美國唔想打到最後，始終會影響自身利益，依家一個重拳睇下中國仲企唔企硬

要夾爆中國

取消美港關係法先係核彈呀ching
同埋制裁呢下你放心，係一定會

因為國企已經唔可以係美國集資, 如果香港都收埋皮, 就完全集唔到資, 支援香港民主只係其中一個原因, 中美對奕先係大戰略~

你點知佢唔係先制裁，先再取消特別對待呢

絕對認同

中共除咗政治局常委, 全部Condom, 制裁完第二件上, 無分別
政治局常委又制裁唔到(美國唔會禍及妻兒), 佢地全部開公數
直擊中共經濟到肉好多

取消香港關係法先係核選項
攬炒成個中國

依家先制裁有春用咩，口交左大半年都唔做野，稍為有少少智商既都已經調走晒d海外資產返嚟啦

核彈先係核彈, 親E家全部人開緊會, 射幾支高超音速巡航導彈, 馬上end game

取消關係法
係用黎減少土共資金
兩個大國要決戰了

對黃絲來講，一早燒左，再燒到就係藍絲。可以有壓力比中共

香港從來只係一隻棋，唔係咁on9呀

邊個話唔會咁做

我寧願取消關係法喎 我恨不得藍屍五毛食屎

只係港共官員實在太少了

口交部係咁上下

呢啲先叫人類命運共同體
你唔係驚？

係咪可以同藍絲我地同外國勢力say左no

因為美國佬都係諗自己。
中美經濟對戰，香港係中國經濟心臟。
香港根本係頭號目標，只不過唔打得，因為香港係自由世界一份子，打香港會得罪全世界。
雜種真係on撚9，入紙申請叫人踢佢春袋

就好似殺甲由咁，你殺幾隻，後面仲有千千萬萬隻走出嚟
但係破壞經濟來源，就好似先毒死幾隻之後引發其他同類自相殘殺，等你地死到咁上下先再嚟打掃

呢個時候仲要人錫住你 自己搵位避啦

Why not both?

我情願香港變做支那嘅一個鎮
都唔想支那繼續靠香港黎攞著數
所以取消關係法係最好

支國官員無晒海外資產大不了咪用昆倫銀行
佢只要有權有勢喺支國依然做大爺
其實制裁佢地無咩用

yes，中哂。
香港民主自由，關美國佬咩事?
中美對戰先係重點，傻西習近平以為人地唔敢?
人地等你出錯等左好耐啦

hong kong >>>>>> chinese officer

制裁官員 佢地換個扯線公仔就可以繼續

其實大陸企業明面的老大只不過係LOCKER仔
平時話事係企業內的黨委,類似監軍

但真正錢落係紅色家庭中

樓主問得呢個問題證明唔熟鬼國
睇美國吹的風證明動手的人好了解習牌軍

因為中共利用香港特殊地位 背後可以做到好多好多嘢

國同國之間對決 你係到諗婆拿數

因為要收你支那皮

重玩piece meal 咩 一嘢大絕啦

將偽一國兩制直接變左一國一制
封鳩中共個逃生門

同意
十三億人無左一個大把人頂上，上面唔會理人命/個人命運
反而玩制度會有效好多

攬炒
大堆支那狗賣港賊係香港走資
唔一律封殺點得

因為美國直頭係想玩爆共產黨，
再好似改造納粹德國同軍國日本咁改造中國。

備戰南海、太平洋係因為預咗出手會重到可能引致支那狗急跳牆打台灣。

【沈旭暉】《國安法》：中國眼中的「二次回歸」，與北京的二十大部署

睇下佢講乜，北京根本預左會制裁同輸得起，支/港共d condom用極都有，佢過到國安法又保到香港呢個白手套佢就已經達到目的，俾你制裁多幾個只係贏多贏少嘅問題

支共就搏美國怕傷埋自己唔敢出重手，美國睇穿佢呢手咪開始大家鬥大

因為要治本唔係要治標

屌
拉得

因為美國都要有利益嘛
美國應該會慢慢切
一刀切，美國都難搞
華爾街實拆天

中共官員都係棋子黎 一個落馬仲有大把頂上 之後再制裁都唔遲

你真係好自私呀
仲想做白手套自己得益
有冇諗過呢樣野本身就是K型

香港人，攬炒！

應該係直接打柒佢仲直接

其實我唔明支共點解可以有晒準備仲胸有成竹咁話無問題
支共既思考模式係避險 係要所有野都可控制
佢可以點應對呢我完全唔明

因為要樓主一齊仆街

支共官員只係condom 所以只制裁官員係無咪大作用㗎

無香港做白手套，班狗官先至真係無得走

中國官僚換人有幾難

step by step

因為係認真有大玩大
支共就係預計美國只會制裁幾個condom官員了事先推呢步棋
咁美國正路當然唔可以留手

why not both

你真係當香港係美國第53個洲

會唔會傷害香港從來都唔係考慮點

因為佢大把方法逃避制裁

證明你唔知香港平時幫啲官做咩

仲想保到白手套

因為你咁樣做佢係唔會驚

想睇藍c反應係咪係街見美國佬就打

大家瞓唔著就岩啦 睇直播啦

Twitter 直播 美國載人火箭升空

美國搵位入中國，
就好似HKSAR搵陳同佳賤女人送綠帽個位入送中例

人地有晒程序，民主法案講到明無自治就關係法

支持藍絲衝美領等睇marine 開槍

秒